Avengers下任隊長：Captain Marvel vs Falcon

兩巨頭退落黎之後，Avengers點都要有個大佬渣旗
CM: 第一位Avengers（假設佢之後留係地球），但角色同真人一樣咁臭串
Falcon: 上任美國隊長欽點繼任人，但完全冇魅力

大家點揀

不用分那麼細，兩邊都係屎

完左啦 無下集啦

Ironman 個女

CM之後既劇情應該係幫佢洗白
唔係唔洗拍落去

Antman 唔得咩？

個演員本身黑人憎，冇得洗

如果你睇到未來或者我會信你

war machine

Dr strange最有魅力

點樣揀 2邊都屎

Captain Marvel話: 我得鳩閒理地球咩, 大把星球等住我照。

搵女武神acting著先

captain marvel太過獨斷獨行（淨係睇左avg4，佢下下都話自己搞掂），又過份自大，邊度適合做隊長

至於falcon又太廢，冇領袖魅力。

黑豹做都好過呢兩個

如果冬兵接盾 會順氣好多
強化過點都好打D先
宜家兩邊都唔惦

其實ws同ca同輩
ca都話想過一次普通人生活
唔通仲迫鳩個兄弟做咩
(知漫畫ws係接過棒)

利益衝突，又係captain又係國家元首

佢幾有魅力

都唔係美國人， 點做

雖然都想女武神接棒，但係佢已經要睇asgard，睇怕戲份都少好多了。

agree, 復仇者總部 is in the USA, 黑豹is in Africa

bucky 雖然係討好

但佢接棒avengers唔係好講得通
佢由頭到尾都唔係正式成員

講功績只係iw同endgame幫手殺下d兵

搵ds算啦

其實睇完CM同EG
都冇正式叫過CM個角色做Captain Marvel

Dr Strange，聖所守護者，應該唔得閒兼任？

Black Panther，老實講非洲國家冇話唔得冇話Avengers既隊長要美國人，不過做國王都未必兼任到

其實冬兵做係最討好觀眾我諗，不過Sam一定詐型，明明係佢拿到美國隊長既信物

講到尾其實falcon接手最講得通

Thor, GOTG： 外星人
Dr Strange ：唔會理呢d
Wanda: 俄羅斯人
Spiderman, Antman: 冇領袖能力
Hawkeye: 如果唔係退休佢最夠班

黑人vs女權

Nick fury自己做返

淨番咁多個人入面係Dr.strange比較有魅力
個人電影入面亦睇到佢唔介意為左救世犧牲自己
魔法有戰力保證 只要編劇唔要佢做埋D尻野
不過人地本身要睇住3個聖所
鬼得閒做大佬咩
做AVENGERS仲要陪你班政客搞喱搞路

發現做襯avengers 既隊長/領導 套衫都係有啲紅色
下個實係DS啦 有料到又冷靜又霸氣

How about Groot

漫畫佢兩個好似情侶黎,洗咩爭

I AM GROOT

其實falcon由ca2就開始已經同隊長出生入死
本身退咗役因爲隊長都決定出翻山

價值觀同隊長由似，我覺得佢係下任美隊帶領avengers都合理

好似係鍋物先。。。

如果係Rocket就正

Hulk最有智慧

但我又覺得
繼承CA 同 是否隸屬於avengers 係兩回事
因為個出發點 都係繼承steve個意志

CM係撚第一位，美隊第一套戲個名就係First Avenger

captain marvel好撚巴閉架咁多星球要睇
撚得閒要屈就喺地球做avengers大佬

Cm飛走左
nick fury先返去成立avenger

本身漫畫就係俾falcon繼任，而且佢本人同個角色都無特別反感，所以無乜野。但brie嘅cm，即使漫畫角色係西但真人都西真係佢本人既問題而且影響到劇組感情

其實Falcon接盾已經ON9
A3A4加埋出場都唔知有冇3個字作用又低
對我黎講就係一個隱形人冇啦啦出左黎接盾

不過如果Falcon係屎 CM就係爛屎

Star lord做啦

論能力同資歷都係 Hulk

唔錯 下集變Iron woman
完美展示女權

Bucky接盾啦屌

Off topic 問一問

CA最後個幕咪番左去過去既時空幾十年既，究竟佢係同peggy carter 結左婚定只係望住過去既佢同peggy carter一齊生活？

利申見到CA有戴wedding ring但朋友一直同我嘈

兩個都唔吸引 算啦

cm同wm
但cm真人女權撚 佢會接受到呢個設定咩

Spider-Man

完全無人講鍋物先

其實點解仲要用Avenger呢個名？都換曬人

Dr strange?

殘廢 做黎做乜

改名做 Captain Africa

黑豹
Ironman死咗，復仇者既金主會係佢
不嬲都係比錢果個話事

大家都係叫C.A

我會簡hulk

條力架連隻蟻人都打唔贏就行開喇

返去睇番《美國隊長第一集》先

咪係
佢係都要同我嘈
頂佢唔順先上黎問

大家睇小左ant man
其實ant man幾勁幾難打架

Tony同隊長個位真係好難搵人頂上

M記真係好勁，endgame完左 已經搞到人好想睇之後既新avengers

唔好拍la 完全唔想睇佢

Thanos: a villain everyone likes
CM: a hero everyone hates

應該唔會再有 Avenger
Endgame 完咗就真係完晒
新戲只會玩 crossover

覺得cm未必入avengers

其實falcon做配角幾正 但擔正就

我都覺hawkeye最夠班
可惜佢有家庭有仔女要湊 想做返平凡人

其實black panther 係被加入avengers?

icon man

初代果班除左雷神其實都想退休咁款
但雷神就已經去宇宙打外星人
Cm就大把星球睇，有事搵佢都要等佢
Falcon就真係跟班仔咁，接盾果時都要望下冬兵
其他人其實都身居要職
冬兵睇落似最適合，平時又冇咩野做，但就好似同其他人唔frd咁，可能冇號召力
唉，諗諗下而家好似冇個啱咁

冇人講鷹眼

一講完
一陣電視劇第一集就話唔慣，pass返比ws
自己走去做返雀仔

其實交畀煱物先咪最好囉
同班政客又傾得埋成隻公務員咁
又係軍部出身，同CA又差唔多
實力上同iron man差唔多(套裝甲)
又有啲號召力，成個iron man 同CA既混合版咁
係咪先

樣衰

佢要返屋企要湊仔同湊女嘛

唔會想睇

Cm

算啦

點做都冇上代班友咁有魅力戰力號召力，係講緊加埋咁多個
由佢完把啦

Disney 收購咗呀麻
之後未 captain marvel vs 唐老鴨

鍋物又廢又樣衰就唔好獻醜啦

肯定係CM帶領兩個黑鬼 成為新三巨頭

左右護法

Pepper

無人屌樓主劇透？

Btw falcon啦，始於無咩黑人憎野而且又係cap欽點

支持
帶領avengers走戇鳩路線

Captain Marvel長頭髮就得
短髮唔俾做

一係黑豹一係Dr. Strange, 無其他

captain marvel

邊個做都好 總之我唔要captain marvel嗰條死八婆做

我已經當完左 Av系列
再有新隊長 都無乜興趣睇

dr starange 個post 同captain 明顯唔同level啦
走去降級做乜鳩 如果係佢做我即刻反枱呀

你都9 唔搭8 條友講佢真人都係西口西面 你留意下條女d訪問你就知 佢係終極小氣加女權 . 你當佢真人類似係公司d老屎忽女上司咁

將來mcu 走向
Cm vs falcon
內戰II

兩個都無leadership
鷹眼出來帶隊都仲好過呢兩件